[有片] 自由亞洲電台做左個關於反送中嘅專訪

訪問左兩個在台香港學生
佢地講嘅野簡單得黎其實幾中肯
短短一兩句就講左年輕人嘅無奈

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

最鍾意睇呢d片